暴大學生，引入外來MK，要為校園被毀滅負責

你班友，而家成個校園被破壞曬，你地求到d乜？

千古罪人

傻閪

ph

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

而家做乜都得架啦 出呢d post晒氣

phh

拉

五毛又分化

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

底已起，拉

分化
拉

分化L

你去伏魔啦 唔好上連登

你有資格出聲？
貼張學生証或者畢業證書出黎睇過

係 已屌

你個logic🙊🙊

又一個on9

垃圾post
不推文

下面邊個再理傻閪樓主又唔開不推文視為同類

中大學生校友自有定論，關你撚事咩？返去睇住間狗屋啦，Sir！

返你老母個窿度

不推